[有圖]侵仔係白宮食M記，用巨無霸招待足球隊

痴撚線
Trump is personally paying for the meals being provided to the Clemson football team during their national championship celebration at the White House. Earlier, Trump told reporters he is serving "McDonald's, Wendy's and Burger King's with some pizza."
美國國宴係香港都有得食
btw見到班人著住西裝拎住個盤裝快餐好搞笑

運到去仲熱唔熱

支持本土食物

凍晒喇 麥記凍左好難食

同中國打貿易戰輸晒
窮到要食老m

係咁架啦 有錢人係鐘意食杯麵老麥呢d平時冇機會食嘅野架

第一時間都諗起kingsman

是
就快訓街了

諗起kingsman

係美國 有錢佬食m記係好正常

Trump好似自己都成日食M記

Iron man回國第一件事都係買密記

未上任個陣已經話接待支國既維尼用m記就得

香港都大把有錢佬食老麥KFC，有錢就有得揀，越有錢越唔會介意啲咁嘅嘢🤐

真連登仔

有咩咁特別未見過大蛇痾尿咩
就來連睇侵侵手錶都變新聞

外國食M記好撚貴架屌

咪撚睇囉

大方到佢

食一兩餐有咩問題
你自己查下佢平時個diet問題重多

真係老撚土

但我記得曾浩輝醫生都去呢啲地方食，好貼地

Burger King ar

有冇加大

美國big mac大約幾錢一個?

下次同條女出街 ：
今晚我帶你去一間美國總統食開既餐廳晚餐

食褔喜雞向贏国示好, 咱們国又然

侵用刀叉鋸漢堡包架嘛

足球隊好似係食呢啲
一係pizza

見到d pizza好快無左
有個黑人想分開塊痴住左既pizza但唔好意思用手撕開

細佬孤陋寡聞，第一次見連burger都可以咁簡稱bur

諗起青之驅魔師有一幕高級宴會邀請男主角點知食杯麵

口味唔同架

你火星嚟？
google search都search唔到有人咁講

College football
Trump咪諗住班細路鍾意食依d囉

平時食Ri呀 食Pas 呀
都係咁講架啦

馬總統看手錶

去到白宮食M記
人民大會堂飲喜茶

大佬
咁辛苦拎個冠軍返黎
仲諗住可以去白宮 俾總統招待咁威威
結果你俾我地食呢d???即係睇唔起我地姐

以後可以同仔女講係白宮食過m記

Wendy?

邊係M記

國宴是國家元首或政府首腦為外國元首和政府首腦的來訪、重要的國際會議舉辦的正式宴會。

你估美國m記好似香港咁難食咩

咪話McDonald's, Wendy's and Burger King's

呢張圖好正

有冇係白宮門口影大合照？

我開頭以為自己見識少，即刻去search過吓，點知都係search唔到

咪on9 喇, 得支那同支港用福喜

仲要唔係開公數

NY果邊食個set十幾蚊個

屌你有冇去過美國

係咪淨係得我覺得似

講真, 有salad 又有包, 都算均衡

可唔可以請我去

CNN同一條片
comment全部都係笑鳩佢

習仔下次叫真功夫

佢話因爲政府停擺，所以白宮冇野食
佢都幾好

一年最少一次
一定好食過香港
最少薯條都好食好多

原來電影嘢係堅

起碼要叫鋒味乜乜物餐加大可樂啦…

真功夫狗都唔吊

因為快餐店乾淨同唔怕落毒 ... 其實 Google 下好多都有講. 佢係 down 到唔再得 down to earth 既總統.

講真佢要享受, 要玩過去都夠. 有時做人唔係只係求享樂重要有作為. 佢份總統係蝕住做, 不過人永遠係錢, 女人再係權. 美國總知就係全世界最有權果個.

任何人都係酸佢唔扮野打破晒 D 規則, 過往政治家以為自己高高在上出賣人民.

左邊包膠袋嘅係?

食得cheap又話人cheap, 食得貴又話人浪費納稅人啲錢，左膠傳媒真係煩過西

農藥防腐劑呢啲野比環保/天然撚吹到大一大姐，安全範圍之內用幾十年都冇出過啲咩事，冇發明防腐劑呢啲野乜鬼都冇得食，唔係真係要食嗰啲菜葉爛晒冇農藥啲有機菜就叫健康呀？

我都想去白宮

我錯

有無人去tag Wendy's問佢點睇

好似4$左右

Trump Trump真係

大陸仔走撚開啦

食ri 食pas

所以點解nba攞冠軍果班唔去白宮
佢根本無尊重過運動員
美其名咪本土食物 搞下笑輕鬆下 實際用意係點心照啦

人地食個m記你都屌 屌你老母

總統請你食佢最鐘意食既野仲想點？
一定要貴夾唔飽先叫好咩？

冚家產黎
擺明落你面

有Wendy's

我成日諗有機食物未興起嘅時代時，我阿公都八十幾歲先瓜得，食有機野反而仲早死，因為食到變窮撚，好撚貴

個個都好高大威猛

係啊好寒酸

職業運動員,平時飲食控制得好緊要,
應該都好少食m記,可能有m記食佢地都好開心。
而且m記都應該會特別整比佢地既,
唔通接倒張白宮既單,
都唔會搵個會偷食薯條,
再蛇王蛇到d野食凍晒先上門既外賣仔送

所以你咪窮撚

用黎做樣夠了

佢唔係得一萬咩 點叫得起

老實講, 班球員都大把錢
唔會志在你請佢食咩貴野
返而咁樣幾得意

侵侵出曬名鍾意食快餐，之前仲有人爆佢上任以黎幾乎餐餐都係快餐，無叫廚房煮過

M記加Wendy's ？
班外賣有無喺白宮開拖？

侵侵好得意

影完後用手食

窮撚先在意自己食M記

今次想屈侵請你食飯呀女權豆

Cnn d垃圾就咪post啦😂

屌譚

到時食貴嘢你又屌佢曬納稅人啲錢架啦

突然想食m記
屌你

又有wendy's 又有老麥
wendy's Twitter會講咩

佢用自己錢買㗎，停擺緊邊有得開公數

有M記食牙，班金鐘仔快D死出黎啦

Ri係rice定risotto

侵侵幫 我迷失在這場愛情遊戲 個作者平反

Wendy's焗薯

一來咁做係超級浪費，二來咁都唔算咩貴野

BurgerKing?

似玩野多D

有冇飲管？

白宮m記樣

如果奧巴馬咁做就會比人形容為貼地

食餐M記食死人
我覺得最大問題係佢無走塑囉

好sad,窮撚食m記因為冇得揀

有錢佬食m記就係（貼地 唔介意健康 食開好野想食下平野） 窮人食m記就係（窮撚 遲早食死你 食唔起好野）

係
所以聽唔明你啲高級簡稱
屌你（火星話解sorry）

咁有冇食開si呀？

早幾日蝗上請金仔 枝酒都講緊唔知幾多十萬 對比侵侵真係好大對比

傳統黎架
利申：9up

我都係諗起呢一幕

突然諗起某公司的周年聚餐， 旁邊放的只有薯片& burger

M記：喂總統先生唔得喎，你要忠實支持我地喎，Wendy’s呢啲垃圾好礙眼囉

Wendy’s：美國核心價值係自由市場，生意冇得霸住黎做嘅

奧巴馬唔會叫外賣，直接出走舖頭食

Drive, cheeseburger first!

Forzen beef vs freshly made beef

叫佢食pas 屎啦
乜撚都簡化

wendy's, burger king真係堅正

原來潮文冇講錯, 首富個女都會食M記

又一個唔知做乜鳩既出左黎

係 你地球嚟嘅可唔可以介紹下邊樹鄉下會咁講野

叫成班後生仔坐定定同你餐桌禮儀仲辛苦
咁樣輕輕鬆鬆反而仲貼地仲近人情

去去 武器走

林伯欣鐘意食魚柳包

pizza當飯食, 一個美國人一餐食2個pizza好閒

55

可唔可以將後面林肯的畫改做 麥當勞叔叔？

外國m記好食過香港嗰啲囉

條LD

咁講真白宮食m記感覺係爽過食正式西餐

就好似我以前試過上庭供時講左句粗口一樣，有種奇妙嘅爽快感

利申：比個官叫我注意用詞

使唔使利益申報？

McDonald Trump

奧巴馬當年同俄羅斯梅德偉傑夫去紐約食漢堡快餐被左膠傳媒稱為親民，年輕，有活力，唔離地，換左侵就係cheap, 不識大體，孤寒，唔比臉人，吊你呢啲左膠傳媒真係小鳩氣，垃圾，對人唔對事

明明係Wendy, M乜野記

當年D左膠打哂飛機

你唔識食

kingsman

枉你咁真心. 要破戒不如俾條鬼妹佢屌, 佢仲開心

夠貼地
因為佢呢啲有錢佬知道貴嘢呃錢
部隊鍋午餐肉辛辣麵
安格斯肉碎扒
都不如Pizza 漢堡包

第一時間諗起呢幕

唔係國宴啦，只係普通招待

我諗幅圖入面無人會care

班運動員平時幾千蚊餐都食得起啦

林肯心諗jm9

咁多紙盒
環保閪又縮入老母閪度？

侵仔窮了

貼錢起長城

白宮裏面所有膳食, 包括平時每日三餐, 都係總統自己俾, 唔需要納稅人俾.

侵仔無收你地一分一錢 日日做到3點
obama clinton呢班做完出黎cap水cap到漏油 無人問d錢點黎

你條五毛識唔撚識㗎

咁都有d 自命不凡既窮撚（相比於侵仔）出黎廢up

食bur

幾開心

你估真係同你班窮撚落街去m記買果d包一樣咩
搵左班廚師去特登整，再用m記包裝紙包住咋

唔好咁癲啦
如果你覺得人地有advisory既話
有無諗過係窮撚小市民既你對於食呢D快餐既負面影響誇大左
人地專家知道食幾多先會有問題

日日都食到白宮宴客食物

其實幾有美國特色，快餐食物獨立包裝，講求衛生，又好味，美國佬係掂既

點解要撚啲球員，有仇？

WTF

70蚊港紙食到個餐啦
咪喺度9up啦

Quote埋index你睇

好唔環保囉
身為總統應該以身作則 抵制垃圾快餐

見到twitter個教練話因為成隊人企左成日影相
入到去已經好肚餓

有冇走塑先？

乜撚野係食bur
喺美國住咗一年都冇聽過人咁講
係咪d支那仔咁叫開？

我相信如果係奧巴馬做同一件事，堆留言會變成讚賞

其實正正常常講英文點會講食bur食pas
本身2個音節既字夾硬慳做一個音節 仲難講d
係mk廣東話先會講類似食譚 屌譚呢d

人工象徵性收1美元

屌你個老母買一送一
甜酸醬任點
拎埋返屋企煮咕嚕麥樂雞

同場仲有Burger King, Wendy's Mcdonald 美式快餐三國混戰

講我支持邊境圍牆有無得食好啲？

見到d醬流哂口水

諗起都打冷震

兩條死廢柴仲要寫自傳CAP水果下.....

巴菲特日日咁食 而家都90歲啦

走塑撚見到咁多獨立包裝嘅醬實發癲

多菜少肉 同埋 食物金字塔 其實呢d野有好多都係myths
好似鬼佬有d人淨係完全食肉

班左膠唔記得左而家政府死擺緊 為屌而屌

老麥都有 salad 食

食咩有乜問題
人哋本身有錢唔care食乜
係啲大頭鬼死充爛充先介意比人知自己食乜

m記話哂美國大企業，點寒酸

我都第一時間諗到

笑撚死
佢真係好有喜劇細胞

叫班球員食快餐。。
有冇常識

我都係諗到呢幕

你叫阿侵食m記果d salad
我覺得佢寧願爆血管

食肉又無話唔健康
衰係係調味同油度啫

其實都幾唔得體

無大聲叫「支持邊境圍牆」

食得費又話哂錢
食得平又話寒酸

美國班環保撚仲癲 不過侵侵明顯就WFC 班友

又唔洗咁極端既

起碼唔係m記囉

連登仔因為加一兩蚊就屌到人上天嗰間m記

Kfc

基因固然有影響，但都唔代表飲食對健康冇影響

你基因好可能食乜都冇所謂
但基因唔好可能食少少垃圾食物就肥胖

第一條友拎咁撚多

留名

唔怪得舊年金州勇士唔肯接受白宮邀請

激死左膠同環保友⋯⋯⋯

左邊好似係Wendy’s ; 點解無white castle!

Trump trump 同班後生仔出去又比人話好唔請人入白宮，高高在上。

無你呀

一個人食 ?

屌你丫 仆街

迷失在愛情遊戲原來係真
超有錢x1000000000 都係食M記

無咩既
大把運動員都會食

不過LBJ見到應該會一拳打撚死侵侵

football 係美式足球無錯呀

依套戲第一集好正 之後越黎越膠

football係足球

只係美國既football同人地唔同

足球不嬲叫soccer 你有睇波就知
Football不嬲係講緊美式足球

英文足球不嬲叫football囉

支那d快餐垃圾到真係狗也不屌
即使麥記去到支那都難食d 薯條淋撚到

小學咪咁教 中學之後英式都係叫soccer

你讀屎片呀
EFL你搵個soccer個字出黎

咁FC點解？
係咪要改做SC

我讀屎片都知football係美式 soccer係英式

英國唔係叫足球football 欖球rugby
soccer得美國佬叫

football係足球

只係世界大部分football都係用腳踢唔俾用手
美國既football就攬住跑

欖球同美式足球 兩樣野黎

你塊屎片幾時幫FIFA改左玩美式足球

支那KFC

咪話soccer喺英國唔存在
得美國佬用同有 英國無又點會用呢個生字

打soccer就一定出全足球 打football就兩者加埋

點解冇環保人士屌佢 食麥記飽用盒唔環保

點解無KFC?假如有黑人球員，有炸雞實俾人話侵racist

M記未變金拱門時
食佢從未食到肚痛
食M記咁衛生同貼地，一個政府宴食肯叫快餐店做到會
係幾咁民主同廉潔
究竟笑佢班人除左係度賺錢外個腦係咪裝屎

環保撚係咪要準備鬧侵侵

林百欣一生人最鍾意食M記魚柳包

冇加大 渣ga

今日開始可以同人講成日食白宮國宴

屌你而家做緊5 蚊2個優惠喎
洗唔洗咁重本

5毛狗又多 班反浸撚又多 睇都廢是

屌食taco bell都無咁嬲
不過講真華盛頓區叫到會大把選擇啦下話

點解要football⋯⋯係因為本來個波係1 foot long 囉⋯⋯

西瓜，grapes soda 都唔好出現

KFC俾侵侵自己食哂喇

Lincoln 都𢱑曬頭

好出奇咩, 美國食 big mac 其實唔平, 而足球員最鐘意食快餐, 有 all you can eat big mac ,佢地先覺得岩口味, 你個中國係都要鮑參翅肚咩, 鬼佬都唔撚鐘意食中餐

根本一樣你咪扮，以為用貴D牛肉整就好D，用粉紅肉渣，只要D牛係同種個味一樣有，個質感打碎晒有肥有瘦就出到

TRUMP之前訪問話最中意食老麥
因為驚比人落毒
M記最安全

其實真係好欣賞佩服佢,言行一致,言出必行
話起美墨圍牆真係起,仲要捐埋錢
話食M記真係食,仲要請人食

Kingsman?

痴線佬

牛蒡

有做過服務行業都知有msp
你估佢食果個麥當勞同我地食果d真係一樣咩

其實侵侵都幾慘

一心幫美國人做野仲要比人反

Btw...話美國m記差既一撚定冇去過美國食m記

好大個傻鳩

林肯：屌你條痴線佬今次搞邊科

佢自已本身好鐘意m記
佢搭飛機都係攞m記上去食

搞走塑班人見到係咪要去美國領事館抗議？

其實係m記，burger king,Wendy’s dominos 都有 同埋有以前被bush邀請過嘅球員喺Twitter 講嗰時係冇嘢食，上面笑侵嗰啲

知道運動員平時要介口
今次真係有口福

柒左又改口講笑
好心你柒左一係就認 一係就堅持落去啦 咁樣仲柒呀

想睇Wendy’s 會點回應

禮賓府幾時有鯇魚刺身

條友假膠定戇鳩

足你老母球咩

識食梗係食Obama USD65000 “pizza and hotdog” party

睇到我好尷尬

啊你買冰鮮囉一係，我呢D無咁有米既通常都係買雪藏架啦，其實價錢差唔多(雪$235一公斤，冰$290)，不過我無辦法一次過食晒所以買左都係返去切完冰

用黎絞碎做漢堡扒喎，仲邊有質感?要彈牙既一定唔係牛柳肉眼西冷呢D部位而係SHANK ROUND呢D，絞碎仲有D彈就係呢D下價位，你自己買返去攪都得，價錢咪同買MINCED差唔多($60/KG VS $40KG)但就真係作賤自己咩返去唔係就咁攪碎就得仲要去左D硬筋。

本身自製漢堡扒就夠煩仲做咁多野，我就未食過用貴肉整漢堡，整各種肉就做得多。

利申:你出去食再貴既食店都只係食FROZEN，你從來都唔出街食?

班馬食硬糖真係和味

攪gag當認真 定
On9當有趣？

USD65000，天價薄餅

Bur 你老母咩